﻿Thêm một quan chức bóng đá Ý từ chức

Cuộc nói chuyện giữa ông Mazzini và ông Moggi đã được công bố với nội dung ông Mazzini chỉ trích chủ tịch LĐBĐ Ý lúc bấy giờ là ông Carraro và bàn luận xem Juventus sẽ cử ai đến tham gia cuộc họp chỉ định trọng tài. 
Tuy không bị đưa vào diện xét hỏi nhưng ông Mazzini vẫn nộp đơn từ chức với lý do hiện đang trong tình trạng "cực kỳ bất ổn" và "không muốn có bất cứ sự hiểu lầm nào". 
Hiện nay ông Giancardo Abete đang tạm thời điều hành LĐBĐ Ý cho đến khi tổ chức cuộc họp hội đồng vào thứ 3 tuần sau để quyết định về đơn từ chức của ông Carraro. 
Ngày mai, Juventus sẽ tổ chức họp hội đồng của CLB. Cho tới giờ CLB chưa hề có động thái công khai nào nhằm đứng ra bênh vực cho 2 ông Moggi và Giraudo (những tác giả trong thành công rực rỡ của Juventus 10 năm qua và cũng rất nhiều bê bối).

Đ.K.L (Theo Reuters)
